C朗2球波都靚到癲

第一球個罰球已經好靚
第二球嗰腳k角位附近半笠半射仲靚

無人mark唔計

大都開唔到
雞姦小朋友

第二球唔係罰球

樓豬你識唔識架
星期二唔計架

國家隊唔計

花迷又比負評

都唔係世界盃決賽

發現樓豬真係唔識波

打飛機時間

對呢幾隊歐洲列強入左46球

第二球felix靚傳
牙朗tap in

個球咁近 我阿婆都入到啦

搏五刀

瑞典世界盃八強喎弱智西

勁撚到

用腳射唔計

美斯對魚腩啲數據呢
一定仲撚多啦

有無link?

好似仲有隊入4球喎，又會咁啱cut左既

弱智就咪睇波啦

彈出彈入球王入過香港2球，牙朗入過未

荷蘭都係4球，比佢cut左

荷蘭算歐洲垃圾

世界盃都未拎過，叫乜強隊

痴線成個post打稻草人

過唔到3頁

認真 葡萄牙好似真係無對過聖馬xx個啲 成日都見英撚 比利時對

活

對西班牙3球 計落同愛沙尼亞法羅群島差唔多

尋晚睇佢眼神就知罰球入硬

同對西班牙果球一樣眼神

咪又係無世界杯

最勁係2018對西班牙

一己之力 打和西班牙

西班牙其實本來應該4球。。。

蘭尼

果陣冇諗過呢球佢會射入 飛都廢事補 跟住就仆街了

冇人講第二球
第二球嗰種神來之筆、遠距離chip射真係好好j

根本無得mark，控一腳就射入

好撚柒
疤狗可唔可以唔好出黎柒

又要被花迷笑J眼神了

皇馬有年拎聯賽冠軍，有球對馬體都係咁入，仲要再側啲再遠啲

屌幾廿碼tap in，好似我花咁一扭廿一再笠射空門先講啦

西班牙帶帽冇發生過

美斯神：無助攻唔計

Name/ Country/ Intl Goals/ Matches/ Goals per match
1 Ali Daei Iran 109 149 0.73
2 Cristiano Ronaldo Portugal 101 165 0.61
3 Mokhtar Dahari Malaysia 86 131 0.66
4 Ferenc Puskás Hungary 84 85 0.99
5 Godfrey Chitalu Zambia 79 111 0.71
6 Hussein Saeed Iraq 78 137 0.57
7 Pelé Brazil 77 92 0.84
8 Kunishige Kamamoto Japan 75 76 0.99
8 Bashar Abdullah Kuwait 75 134 0.56
10 Sunil Chhetri India 72 115 0.63
10 Majed Abdullah Saudi Arabia 72 117 0.62

成日都話歐洲多魚腩 刷數據
咁點解其他射手入唔到100球？

唔好問啦 咁難點答